{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2589097?place[place_type]=GID&place[gid]=2589097&place[latitude]=35.8358146885&place[longitude]=129.2083721657&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소소정"
    },
    "text": "ファンリダンキルに位置するカムソン韓屋ペンションは、母屋、サランチェ1、母屋1、2号、離れ1、2号などがあります。 客室内では調理が不可能で、お支払いは客室基準人数でのみ行われます。 追加人数は当日現地にて行われます。 母屋の客室は最大3名まで可能で、子供を含めて最大4名まで可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスやバーベキューのご利用は不可能です。 幼児は0~24ヶ月、子供は25ヶ月~7歳、大人は8歳以上に区分され、人数超過は不可能です。 屋外プール、露天スパ、檜風呂などの付帯施設はご利用いただけます。客室によってはご利用時間とご利用服装に制限はございません。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴入室はできません。 朝食は08:50~10:00に簡単なバイキング式とトッククが提供されます。 宿には消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。 駐車は無料で利用でき、追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に含まれていなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外は不可能であり、バーベキューや他の付帯施設への利用料が追加される場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、IPTVとWiFiが提供されます。 韓屋キッチン、カップルルームなどの特異な客室もあり、禁煙政策が施行され、朝食サービスも提供されています。 駐車可能で、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 母屋2号客室は基準2名で、最大3名まで利用可能で、母屋客室は基準2名で、最大4名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションには、母屋、サランチェ1、母屋1、2号、離れ1、2号などの客室があります。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションでは調理はできますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションの客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションでは送迎サービスやバーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションでは送迎サービスやバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションの客室には最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションの母屋の客室は最大3名まで、子供を含めて最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションではペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションではペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションの朝食の提供時間はいつですか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションの朝食は08:50~10:00に提供されます。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションにはプールや温泉などの施設がありますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションには屋外プール、露天スパ、檜風呂などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションではインターネットの利用は無料ですか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションではインターネットの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "カムソン韓屋ペンションの客室には禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "カムソン韓屋ペンションの客室は禁煙政策が施行されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 476
    }
}